今日起只有同路人

今日開始只有同路人，唔再分咩勇武和理非，只有同一條路上互相扶持既手足。只係同一條路上大家代步工具唔同，有人選擇行路，有人選擇單車，但終究大家都係一齊行向終點。

果啲咩鬼啊，卧底啊就當過路人，只要大方向唔影響，理得佢電單車定單車，當佢係路過就得。

為左犧牲左既同伴，為左被捕既同路人，係鬼節依一日，大家忘記啲鬼，重新團結啦好嗎？